歷史在重演...

每一次嘅等待，都好漫長。

最後一次，佢無落樓，之後佢同我講，佢有男朋友，大佢二十年。呢刻我先知，我同佢之間嘅遊戲只係一道閃光。

如今另一個人願意做我女朋友，但呢一刻我又準備好。

我一直以為自己睇人好準，原來情人嘅眼裏，不必看穿。

有病睇醫生